左耳塞塞地，萌萌地咁，唔知咩事

今朝都冇事，突然中午左耳塞塞地萌萌地，又冇耳鳴溫溫聲，又冇痛
到宜家都係咁，但右耳冇事

究竟咩事

下世小心啲

樓豬手字好萌呀

耳屎太多

可能係耳水不平衡，睇醫生

真心問

但我又冇耳鳴

睇醫生

仲塞萌緊

買支耳挖啦屌你老母

報應囉

耳水不平衡不一定有耳鳴，但隻耳就好似有D氣谷住咁，唔舒服。不過，都係睇醫生啦，祝早日康復！

唔似係耳屎

多謝師兄

耳屎真係多ge時候其實係可以暫時失聰，同埋耳挖係無用，應該快d去睇醫生，醫生會幫你搞

可以拎去賣